坐叮叮由銅鑼灣到上環大約要幾耐

求各路師兄解答

都要15-20分鐘

睇咩時間

有難度

17分半鐘

會唔會快過mtr

30mins

認真答

你預半個鐘啦

1小時，由灣仔去跑馬地冇塞車都半個鐘

如果夜晚九點半、十點左右呢

半個鐘都算快 幾好幾好

又多燈位 多站 冇得扒頭 想幾快呀
3/4個字基本

唔係要快呀，過幾日諗住過黎玩返日，問黎計劃下行程